小心有狗扮人，小心有狗扮人，圍佢已足夠，令佢再次醜出國際，顏面掃地記得千祈唔好衝！

忍耐、冷靜！